@inproceedings{Brunet-Manquat-Esperanca-Rodier:TALN:2018,
    author = "Brunet-Manquat,Francis and Esperan\c{c}a-Rodier,Emmanuelle",
    title = "ACCOL\'{E} : Annotation Collaborative d'erreurs de traduction pour COrpus aLign\'{E}s",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 2 - D\'{e}monstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "197-200",
    note = "ACCOL\'{E}: A Collaborative Platform of Error Annotation for Aligned Corpus",
    abstract = "La plateforme ACCOL\'{E} (Annotation Collaborative d'erreurs de traduction pour COrpus aLign\'{E}s) propose une palette de services innovants permettant de r\'{e}pondre aux besoins modernes d'analyse d'erreurs de traduction : gestion simplifi\'{e}e des corpus et des typologies d'erreurs, annotation d'erreurs efficace, collaboration et/ou supervision lors de l'annotation, recherche de mod\`{e}le d'erreurs dans les annotations.",
    keywords = "Annotations d'erreurs de traduction, Annotation",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/92.pdf"
}
